%LECONs : 926
Nous donnons ici une liste d'exemples d'algorithmes pour lesquels nous calculons leur complexité en mettant en place les différentes méthodes étudier dans la leçon sur la complexité. Ce sont de bonnes illustrations du calcul de complexité.

\paragraph{L'algorithme Cocke--Younger--Kasami}
\input{./../Notions/AnalyseLexSynt_CYK.tex}
	
\paragraph{L'algorithme de la marche de Jarvis}
\input{./../Notions/Geometrique_MarcheJarvis.tex}

\paragraph{L'algorithme du tri rapide randomisé}
\input{./../Notions/Tri_rapide.tex}
%TODO finir

\paragraph{L'algorithme du balayage de Graham}
\input{./../Notions/Geometrique_BalayageGraham.tex}

\paragraph{L'algorithme de Knuth--Morris--Pratt}
\input{./../Notions/Texte_KMP.tex}
%TODO finir

\paragraph{L'exemple d'une table dynamique}
\input{./../Notions/Structure_TableDynamique.tex}

